「求介紹」高木同學/長靜同學/古見同學

有冇巴絲好似我咁好鐘意睇呢類漫畫
算係比較甜得黎又幾有趣既校園戀愛 好易令自己代入主角度
重有冇其他介紹

蒼井老師

佐伯同學睡著了
久保同學不放過我

睇到好sad 睇睇吓會諗點解我中學嗰陣可以咁頹毒摺

鬼塚醬與觸田君

刀劍神域

頑皮辣妹安城同學
宇崎學妹想要玩

我都覺呢d漫畫雖然會睇到你會心微笑 但係對比番自己會想死

安城同學個人覺得麻麻 睇左廿幾話 無咩連續性 唔似故事 有種為騷擾主角而騷擾既feel

輝夜姬

岩岩睇左 幾正
唔該師兄

堀與宮村

戀愛漫黎講點可以唔睇輝夜大小姐, 真係近幾年最高水準之作

總之就是非常可愛

高分少女？
係我心目中唯一可以同高木同學匹敵。

陽子同學超級黏人
鄰座同學是怪咖(上課小動作)

同類型嚟講係我心目中no.1

排名不分先後：
北海道辣妹賊拉可愛
我心裡危險的東西
未確認進行式
鄰座的布里同學總之就是很可怕
喜歡的人忘了戴眼鏡
無口的柏田小姐與元氣的太田君
一根筋的風紀委員與裙長不當JK
川柳少女
瞳醫很認生
高比良同學的報恩
這樣大只的後輩你喜歡嗎
百草同學
不知內情的轉學生不管三七二十一纏了上來
下將棋的他
山田與七人魔女
我們不懂談戀愛
消極君與積極醫
錢谷君的戀愛只為錢
月刊少女野崎君

漏咗最推嗰個
這個美術部大有問題！

我咁靚仔，又宅，不過冇石上咁受歡迎

多謝推介，岩岩一次追晒

喜歡的人忘了戴眼鏡

差好遠
高木同學多互動好多
高分少女女主唔講野好悶

ching sick ball
呢套真係好甜

巴打好堅 追開呢類？